# diplom-ch3
Prometheus Grafana Node-Exporter

Установка с помощью ролей Ansible

Файл hosts 

monitoring_server - сервера куда будет установлен Prometheus+Grafana

servers - сервера на которые будет установлен Node-Exporter

Файл run-install.yml

Запуск установки ПО через роли /roles

Файл /roles/prometheus/templates/prometheus.yml

Конфигурационный файл для настроек Prometheus

Папка Terraform 

Для разворачивания ОС в AWS. 